26歲其實仲有冇機會長高？😟

政府體檢同私家體檢出黎結果都係得1.74m😟

由19歲開始 都有keep住早睡加飲奶 我知遲想補救
一直都少做肌肉訓練

但依兩年開始玩拳，見到00後女仔都米七打上
男既更加1.78 以上
覺得自己好矮

返工更加見到d 60，70後 185以上既大有人在😔

好想試下依一生人做高佬係咩感覺
到底有冇咩方法改善下？😓🙌🏻

踩木屐

信我每日上連登派膠一次，一次後必大有増長

就好似呢個膠post 一樣，發夠365 日即可

😔點解會冇咗果幾cm?

認真答你
靠自身生長的話，冇。
因為理論上已經過咗骨頭生長既年紀

我諗你要去照下紫外線搏變異

認真答你，連登仔平均高度係180 cm ，所以你冇其實只能講：我真係恭。。你。請改名別再叫連登仔

26歲好似有啲危

真係好撚on9
有17幾都唔識知足
生幾高其實已經整定左，一早認命
係睇下自己點present自己

利申163

金鐘果班係個個都180 ？

認真，增高9成都係因為先天，我細個果陣好矮好驚高唔到，身邊d人都叫我去打籃球做運動跳多D 不過依家諗返起都覺得on9
利申:乜都無做過181cm

睇相就知唔止啦吓話，剩係講去聚會個勇氣，我地已經輸曬

我13歲先開始高
15歲開始已經橫向發展，原本4xkg變左接近70kg
16歲照過骨就話冇得再高，之後後17，18歲高得1cm
接近19嗰陣同事問我係咪高左，一度冇啦啦又高左幾cm

老鄧（鄧小平），咪又矮（152cm），又老（超過70歲），咪又推到改革開放，幫大陸政府用一國兩制50年不變，食埋香港和澳門。